（集體回憶） 有冇人細個食過一隻西瓜雪條

細個食過一隻西瓜雪條， 個形狀係一片三角形既西瓜， 然後上面既黑色核係朱古力碎黎，有冇人識

我揾唔到圖， 條囡話我吹水

我都食過

我細個都食過
依家惠康有一盒盒賣
但隻味道唔似

揾唔揾到圖呀屌

重有我記得雀巢出過黑牛， 姐係面頭係可樂味既冰， 入面係朱古力雪糕， 又係揾唔到

記唔記得咩牌子

thanks

我知你講邊隻
之前係德國日日食一枝

推到有圖

推

推！

This

個樣好似唔係咁嫁

印象係香港牌子

我個次係日本見到勁開心
但係一食覺得好難食

嘉頓巨星雪條

係日本野？

我都記得

有食過
記得係同炭燒咖啡雪條一齊放嘅

係七仔有得賣嫁